真左膠心聲：勇武們，你地做咩都支持！

起我底就知，我比好多熱狗 label 為左膠 泛民打手

作為一個左膠，見到風向撚不斷指責手足，我要比啲支持前線勇武。

我地要100%信任前線決定

外面指責，割蓆果啲，絕對唔係左膠，跟據電腦分析，
48%係3毛
47%係狗
唔係3毛就係狗

個個都知果度有示威，正常唔係藍絲黑社會點會過去

前線無做錯到

吳志森，燒山 呢啲死左膠唔該收皮

真 咁多人唔打 打你？
冇前科我唔信啦
從來都係被動架啦

公民自衛隊 以武制暴，絕對可靠

我嫌打得未夠傷，都仲未打斷手腳關節

到目前為只我淨係覺得前線太善良，聽到有人叫唔好打就真係停手，
記住各有各做，你有你叫唔好打，我有我繼續打

我不是前線

前線說：我沒錯
我說： 我信

前線說：我做錯
我說： 我不割席

只想同藍絲們講， 先撩者，賤

到今時今日仲有人覺得民意會逆轉嘅，唔該認清事實，所有示威者行為都係政府做成
是你教我和平是沒有用的
是你教我報警是沒有用的
是你叫我勾結外國勢力的
是你叫我爭取香港獨立的
是你叫我要搞顏色革命的

接下來，可能會出現：是你教我破壞死物是沒有用的

永遠支持

原來已經有埋証據無打錯人
我地要更加信任前線

老豆搵仔證實左元朗冇打錯人

老豆搵仔真係神通廣大

推

咪就係，成班on9自己篤自己

G持勇武
—————————
天水圍學生妹需要大家

講真，就算打錯人，都會繼續支持前線，
係黑警唔執法在先，公民抗暴先會出現

900倍支持

革命無罪
反黑有理

到今時今日仲有人覺得民意會逆轉嘅，唔該認清事實，所有示威者行為都係政府做成

民意無可能逆轉

Yes! we proud of you
最重要係包實自己先c bird

Push

前線型到仆街
真正除暴安良
好想錫春袋

agger

支持勇武兄弟

今日起：一隻狗交換一位兄弟姊妹！大家明唔明！次次人哋死一個爛鬼，捉我哋十個！唔係咁都唔明呀？三個月無一隻狗有事！自己被捉一千人？有冇人可以解釋一下？

今日叫完，唱完，十二點收工！

成大嗰君記通街行，無事呀！

是你教我和平是沒有用的
是你教我報警是沒有用的

只要唔好傷到平民，核爆都唔割

傷到平民，一定係黑警扮示威者做

無錯
不過下次大家用火魔法要小心啲，有人燒到手足甚至自己

琴晚聽到既已經係大力啦屌佢老母了

鬼黎，見到即屌

打得少 起碼無攞佢地命

agger, 自己人冇事就ok

絕對支持前線手足

打死人我地仲開心，藍絲黑社會以為我地唔會動手，先愈做愈過份

連我呢個左膠都支持前線，吳志森呢啲係左膠都不如

不嬲都信任斷手斷腳啊 尋晚做咩又打頭

左膠真心支持前線做任何決定！因為你地保護緊和理非！多謝🙏

發現黑警 假扮左膠記者